(死忠) blackruby 冇錯！ 點解要del 金仔？

點解要怕政府？
你都冇做錯 你仲屌人關人咩事
點解你唔屌埋政府 我支持你繼續賣
你明明冇錯 做乜咁怕事 仲要收曬皮 咁驚做咩
回應下我

Pull比ruby睇

呢隻臭g 又冇學識又冇品德 過多兩年又可以搵人埋下單 舒服到

有時好想問佢呢啲人
俾你搵到錢搵到個男人養又點
你呢啲人一世都只係呢啲人
唔好覺得搵到啲錢搵到個男人就係鳳凰
你呢啲人永遠只係一隻山雞
建議佢地去望下真正做鳳凰既女仔同佢地既分別

佢冇錯 一人一留言叫佢賣返

佢係咪窮撚到咁
畀海關冚完一檔
又另開一檔搵食

仲有人買佢d嘢真係on79

多得班抬高女神既毒撚
唔係你班垃圾 佢地會咁合理攞個閪當八達通嘟？

等睇呢啲冇學歷冇內涵既所謂女神三四十歲時候仲有冇人包

推

佢又會扮自殺呃錢

曲直難分

點解佢啲post又沉咗

可能比中共撐佢

可能佢用肉體換嚟安全

推爆佢